一隻大波警犬已經搞到成班狗公add?

未見過女人啊？而家俾埋塊閪你睇啊！滿意未？

G

臭閪來

冇格版呢

<— 呢個叫格？

腦魔都話臭

你老味唔講大波警犬一陣比人點錯相揼鑊金咪仆街冚家剷

add 佢做乜

又污染連登

J catgirl 啦
夠晒大波

鬧得好
Post圖post得更好

麻友背叛既感覺係點

認真好j